參與三罷行動中俾港豬屌過嘅人入嚟分享下點應對

「阻人搵食呀 呢啲就係你地口中嘅自由民主？社會敗類咪阻住啦」
雖然嘗試無視 但都好撚唔開心 應該點應對

擺低你地俾港奴屌嘅經歷

Push

幫推

求應對方法

取暖

佢既社會得佢自己，睬佢都on9

我同佢對鬧 成車冇人出聲

又試過一個開始鬧 全車一齊鬧

點解大家頂受到呢種壓力

誇張咗 未至於係全車 但好多囉 我擋車門 佢地本身已經好燥 企哂起身打電話又好多粗口咁 跟住一個開始鬧 好多享喺度和應

"其實都差唔多半年，林鄭係搞得掂既一早搞掂左啦，佢答應大家要求咪得lo係咪先？佢一日唔答應大家都會繼續架！就算聽日我休息，都有２００萬個我補上，不如你屌林鄭好過啦"
我估只能用於港豬到, 暴力藍絲則不適用

：阻人搵食呀
：真係有心返工就一早喺公司訓啦！晨撚早講到明有罷工 仲扮唔知！唔代你老細屌柒你都唔得

：依啲係你口中嘅正義？
：講乜鳩正義唔正義真係sai鳩氣 個個把尺都唔一樣！我企係到只係想用罷工逼政府回應

：社會敗類咪阻住啦
：係社會敗類我就攞緊綜援啦，使乜晨咁早塞鳩你

你唔理我爭取自由
我做乜要理你返唔返到工

最好皇軍打到黎都要照番工
唔好反抗啊 唔好阻人搵食啊
最好幫埋皇軍含撚啦 口爆完幫你更順利番工

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血